Toyz算唔算電競界黎講，算靚仔？

faker唔係有175咩
拍埋toyz高咁小

faker坐係度,toyz企係度

四四正正

韓狗講d野都好信
成隊bigbang個個180

算 有錢仔樣

有錢有樣睇？

最尾個肥仔

電競界大把人靚仔過Toyz

我淨係知佢條女好正

Toyz 條女 算唔算電競界黎講 最靚女？

條女真係幾正
但可惜冇咩波

睇相似b cup push up 扮 c

不過overall 都真係正

好過班PDQ 架啦

除左deer chan叫做好小小
其他個啲

中間

mlxg靚仔啲

又拎外國人做比較 rekkless 同bj都好樣過seven啦

個陣faker 未高完

sven靚仔過bj wor

佢條女好撚正

見過Toyz 真人 同女朋友一齊 元朗
幾好J

bj靚仔d喎

最似痴漢一定係佢

屌你

Bjergsen

人地老母都正過佢條女

M5 個打野一定係最靚仔

Diamondprox

P成咁？成面暗瘡呢？

peanut 執下應該幾靚仔

但Bj靚仔d 而且仲有康sir依個大隻仔

toyz肥左好多 條女又冇波

唔計矮左D之外其實幾尾機

靚仔過好多香港人

Dinter

好過好多毒撚tim

我覺得We Mystic 亞洲人黎講好靚仔 or Marin

衣夫人

KKoma

如果剩計LMS 黎講 算
如果成個圈入面計就收得皮

s1 既lamia

2個都屈左機

Eye_______boy

街霸班日本仔好多都好型
不過連登應該只係識LoL果D

Peanut ROX打世界賽戈陣
個頭染得好靚 係衰在矮

台灣果個石油王好撚型

康sir

冇人講c9個sup

咁撚矮

CLG個個新JG omargod先型棍又靚仔又大隻

講咁耐都無條女張相 失望

我仲靚仔過佢啦

比粒膠先

betsy都好靚仔

Marin無得輸

點睇device

鬼佬好多靚仔

正想po

啲腐女見到濕撚晒啦

你係邊隊既損手

咪撚玩

日本仔or台仔?

當無法避免流?

fofo靚仔d

toyz 靚唔靚仔我唔知
但仔黎講 likkrit肯定最靚女

問過x god未

marin!

電竸得lol
Csgo界Device shoxie scream bodyy ......大撚把靚仔

點解唔可以檢查下自己左打咩？

仲有happy

點解唔可以係串人之前做下功課先?

冇人玩overwatch?
xqc好靚仔

新黎？

seagull

Mk大毒撚

Agger

Haunzter

問撚過我未

KennyS真係又靚仔又勁

marin老左

睇撚過?

kennys 都靚仔
要求真低

瘦撚到咁都叫好

陰公 你講完有無面紅？

toyz個頭gel到咁高佢當佢165，計埋啲頭都170，faker應該真係175啦

瘦咗嘅bang都好靚仔

講左咁耐都未有toyz 條女既相睇下

Ig: lok_lokyii

鬼佬黎講一般般喎清

左二好似

上面果D 連KennyS都話靚仔
唔怪之得咁多人話自己中上

拗啲乜
肯定係我

成班女衝出黎攞電競光環
機都唔識打

屌打

成個大雄咁

Stewie

Maplesnow呢

Toyz靚仔就唔算 但個樣幾精靈醒目

條友中幾？

一定係qtpie

yassuo都幾型

AmazingJ世界第一啦

講真， 靚仔放極都係個炸人，鬥下樣衰仲好玩啦

全部都柒

Karsa先係靚仔

Ziv不服

An都幾掂

街霸謝霆鋒

S6春季都仲幾靚仔 之後殘左勁多

5頁都未有人講UZI,痴撚幾

越黎越諗唔明點解佢以前會比人校園欺凌
樣唔差 份人幾nice 又唔係話矮仔細粒
咁樣都比人欺好慘

c9 sneaky 係最靚仔

5頁都未有人講盧本偉，痴撚線

watch bb

Csgo 最型應該Sean Gares/ ex6tenz/ device

人地自嘲76toyz 恥笑眾生

老實講最靚仔應該係csgo個啲

算靚仔啦，打機唔係毒撚樣都已經好好

內向掛 bj都算毒毒地

第二張相件衫係咪童裝size

csgo 個pasha 幾型
又大隻又有佬味

有排名有女朋友

佢個樣係外國人眼中算毒撚掛，
係亞洲人睇佢先覺得佢ok

ching ho ball

唔撚係呀，靚仔?

太廋削
同埋俾人感覺弱勢好蝦

亞洲人緊係Levi啦

LOL既話rekkles最靚仔

Watch? 無人識

watch 根本贏晒全部

jdm 比起呢3個仲型啦

Superman屌打全世界

Shox

shox靚仔到
godzera?

如果用普通人既角度去睇, 電競界根本無個稱得上靚仔
睇件風褸都毒到喊

Faker唔係外國人 ？

問過jw未

幾靚仔

屌你shox ex6tenze device 秒撚晒上面班柒頭啦
Znajder都還可以既
Hobbit 都算好樣

仲有隻巴西狗fnx 應該都食唔小女

問過花生仔未？？

康sir 呢？

亞洲rascal
歐美Jake+mendo

Shroud ？

見親佢呢啲留言我都覺得好撚陰公

無人提sean
廢就真係幾廢不過人地reddit上咗神檯
/r/SeanGares

成班gay佬睇人靚唔靚仔

你條gay佬入嚟睇人研究人地靚唔靚仔

john takeuchi點睇

一般般
同埋都毒feel，而是本身都毒

無人講pronax?

台仔ahq 個krapy幾靚仔

香港爐石界shybb,biltzchung都算幾靚仔

Marin贏幾條街啦

LOL
na: hauntzer
eu: rekkles diamondprox
kr : watch flame peanut smeb marin

csgo 就device 同埋g2 果班都ok

依樣真 明明睇d相佢細細個都已經幾靚仔
只不過好瘦削
排骨仔容易比人蝦

細個個樣真係似平時睇戲比人欺凌開個D毒撚樣

冇閪冇討論空間

老豆！